今年哈囉喂 最恐怖裝扮

係海洋公園入面見到 你都咪話唔驚

Uncle 你知唔知道，海洋公園最大股東喺邊個？

海洋公園有股東架咩 sor 唔知

其實係想講 呢套應該係今年萬聖節最得人驚嘅 裝扮

自推有關黑警黨鐵破壞

我有個大膽嘅想法 求吓你哋入嚟 幫推

個個見到都雞飛狗走啦

唔洗入海洋公園都可以見到

海洋公園係海洋公園公司揸過喎。

認真想要返套 反正都唔使 show no

哈囉威唔洗請人
叫721/831/101/106 新屋嶺/各香港狗舍酷刑/強姦生還者，到海洋公園真人示範，包保鬼都嚇到死多次

正視聽！等7日？真實嘅「人權民主法案」日程表